\input{../../../main.tex}
\teachermode
\printtrue

\begin{document}
% Физбой получился слишком сложным. Решили 2, 3 и 4 задачи. В задаче 5 нужно указать, чтобы рассматривали только случай полного погружения, иначе придётся решать неприятное квадратное уравнение.
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Физбой: полуфинал}{8 класс}
\libproblem{city}{2017-08-2-rewrite}
\libproblem{city}{2010-07-7-rewrite}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.17-rewrite}
\libproblem{rayon}{2007-09-3-rewrite}
\libproblem{original}{linear-density}
\libproblem{original}{water-tube}

\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{}{8 класс}
\begin{tikzpicture}
\pdtitle{Циклопентано..}{Ого, качели}
\pdcall{<-}{3}{0}{6}{Карпович}{Позднякова}
\pdcall{->|}{4}{12}{0}{Голосий}{Раздрогин}
\pdcall{|<-}{6}{0}{0}{Голосий}{Юдин}
\pdcall{->}{1}{0}{0}{Волокитин}{Комаров}
\pdcall{|<-}{2}{3}{9}{Чекур}{Андронов}
\pdcall{->}{5}{6}{0}{Шабанов}{Левина}
\pdsum{21}{15}{36}
\end{tikzpicture}
Жюри: Тигин, Белоусов. 

\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{}{8 класс}
\begin{tikzpicture}
\pdtitle{Гномы-Овощи}{Мопсики}
\pdcall {->|} {6} {0} {0} {Нестройная}  {Каплунова};
\pdcall {->|} {1}  {6}  {4} {Петухов} {Карлик};
\pdcall {<-} {4} {0} {11} {Антипов} {Сторожилов};
\pdcall {->|} {2} {-6} {0} {Петухов} {Кустовлянкина};
\pdcall {->} {3} {0} {12} {Орёл} {Бакулев};	
\pdcall {<-} {5} {9} {2} {Тимофеев} {Руковчук};
\pdsum {9} {29} {34};
\end{tikzpicture}
Жюри: Выдревич, Шумилов. 





\end{document}
